\begin{longtable}{p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}}
    \textbf{Server} & \textbf{Spielmodi} & \textbf{Bemerkungen} \\
    \hline
    Minesucht & KnockFFA & Legits regen sich immer lustig auf, Mods sehr inaktiv. Anticheat ist nach Update mittlerweile recht gut geworden. Hab noch keine guten Autosettings gefunden. Anticheat verteilt IP + Username-Bans. \\
    \hline
    Mineplex & Sehr viele, hauptsächlich Cakewars, Survival Games & eher den US-Server nutzen (us.mineplex.com), da dort mehr Leute on sind. Recht gnädiges Anticheat, dafür, dass es einer der größten Server ist. Modbans allerdings häufiger. Meist 30-Tage-Bans \\
    \hline
    Hypixel & alle Spielmodi, mein persönlicher Favorit ist VampireZ & es funktionieren nur wenige Alts, dafür aber so gut wie keine anderen Hacker verteilt meist Permabans, Runden werden schnell voll \\
    \hline
    CubeCraftGames & SkyPVP & starke Killaura, Runden werden schnell voll \\
    \hline
    GommeHD & GunGames, Bedwars, Skywars & Sehr wenige funktionierende Alts, nur Permabans, man wird meist recht schnell gebannt. Spielspaß aber garantiert, inklusive wütender Legits. \\
    \hline
    HiveMC & Bedwars & Runden werden relativ schnell voll, Anticheat bannt nicht, Mods inaktiv, Killaura verhältnismäßig schwach, das heißt man braucht schon etwas Equipment, um gegen Legit-Teams anzukommen. Fucker geht aber durch Wände! \\
    \hline
    MC-Central & viele, hauptsächlich Cakewars & Meist 30-Tage-Bans. Alts meist nicht gebannt, starkes Anticheat, aber sehr gute Killaura. Runden füllen sich nur träge.
\end{longtable}